支持呂麗瑤班港女同班狗公肯出黎道歉未？

當日無視所有理性質疑，開口埋口就老屈質疑呂麗瑤既人係溝唔到女所以仇視女性既偏激毒撚，依家去哂邊？

做得metoo打手你唔係預佢會理性接受失敗呀？
肯定係會講咩無罪係唔夠證據而唔係無犯罪